點解話水喉工係次辛苦於扎鐵工？

見有阿姐係水喉大工

真心佩服 咁就收1400 一工

好撚羡慕

咁都辛苦

我覺水喉係界野同燒野危險外

其他冇乜大問題

有冇水喉佬入黎傾下計

要玩屎尿wor